Jumbo妹應該好驚凸點。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

個墊厚到

塞咗兩舊橙咋啩

好想奶佢格甩底

墊到好肉酸

到底係影相角度...... 定係真係好似完全唔啱位..........

有冇人有佢同黑仔大戰既片

邊個黎

點會驚凸，拍promo都唔帶 bra

嘩，屌

細到。。。。

佢真係好撚正 由上年六月開始抗爭運動 到二月武漢肺炎
佢都係不停行山做gym
好似生活係另一個香港咁

兩塊鐵片？

佢ig youtube d followers 真定假？？
500k？？？

下 又會咁都有

係人都知佢飛機場
做咩重要咁做

同求

又處刑

淫到

好似幾大喔

條女對腳好撚正

臭雞

屌同款屌打

Who?

真？？？冇波冇蘿皮膚黑重要好老

推民族自強 香港獨立

咁癲？

咩廣告

英文好好

wa diu

連登仔鐘意姐姐級？？

張張相都笑到中合彩咁做乜鳩

咁後生都姐姐

佢成身連塊面都好似油咗灰水咁，膚色好似死屍

細到咁都比你留意到

咁都可以唔帶
仲要著呢啲衫
咪成隊crew睇哂

諗起套AV

正常點會唔戴 專登俾你班鹹濕仔睇架

有冇人可以較返d contrast 睇到粒lin

樓上gif cls...四仔嚟

粗重嘢等我嚟

形容得好好屎水咁款

求名

bigbig shop

咁都搵到理由
巴打係咪冇棍

旅行師

有冇link呀巴打 搵唔到

關有無棍咩事？
幾年前已經有巴打話過佢膚色核突啦

有冇巴打可以較光啲張圖，等大家睇得清楚少少

沙律

個波咁黑嘅

Lm

摩擦力

個口大到好核突

free of a kai

會唔會係俾人包咗

唔洗問, 我屌 !

成對波咩撚左

係咪大部分男人都做唔到右邊嗰個動作的。我只可以做到左邊咁

其實佢又黑又樣衰

香港地基層以外既都係離地多架啦

More

之前成日影自己出trip

樓上張gif係咪ban得

老老實實
張gif我乜柒都睇唔到
淨係睇到一舊黑色野 係咪佢個運動bra?

有無波佢都係又黑又樣衰

但住個啲酒店，又唔係特別靚

星球大墊

笑死 根本藍絲

佢好似唔係有錢

香港地，大把垃圾ptgf俾人包啦

唔理你黃定藍 點都會鬧下對軟或者撐下自己人架啦
但佢個世界好似係無發生過呢件事咁

即係港豬

Jumbo係咪曾淑雅嗰個jumbo
之前三日兩夜扯住睇

塊墊仲厚過佢個波

youtube有冇

JUMBO正好多

其實唔似

唔講樣唔樣衰
佢個嘢個tune好造作
好似幼稚園老師上堂

你啲飛機圖呢

呢個真 JUMBO>>>>>>>>沙律

假 你睇下冇返相應嘅like就知

唔似？
根本係佢
電影黎架 師兄

除左對波大
成個人都鳩下鳩下

有冇片

佢阿妹仲正

點解我睇到有個黑色貼身個類打底

荷包蛋

沙津對波好似好硬咁

打左底唔會有竹筍型

沙律大得黎唔好睇 老牛聲
JUMBO呢D身型正 柔軟度又高

唔會啦
拍個濕鳩廣告真空露點咁著數咩

之前香港打緊仗佢仲去行山 平行時空

之前有個喺J2行台灣夜市嘅節目

好似有打底，又好似無打底

有巴打出手tune contrast未

淨係對腳都夠玩喇

禁都睇到？！

睇咗幾次都睇睇到係bra嚟喎

太食data

bra會咁尖？明顯係真空再後期攪黑左

佢係正既

其實係條嶺遮住左另一邊，先搞到有個錯覺係咁尖，咪咁多FF

好正喎 咁都唔得？

普通港式英文姐

又何猷亨?

上次見佢去釜山道運動場
全程半米步都冇跑過 係度影相影左3個鐘 然後出ig post 扮做運動

乜水

之前唔係有jumbo流出？

又流出次次都話流出，無一次真係有圖

兩個都好正哦，一個sell大波一個sell長腿

假ga, 唔好咁多ff

死港豬

佢呀妹黃嫁 我估佢都黃

但我係女覺得佢幾靚喎
不過睇佢個款都似有人包

VV

Thrush

Ngac33844

點睇都係入面有件底衫

好眼力

咁但佢有去行山喎

堅係波 仲係細波

見過佢上過架G63

曲線部分全部係墊

tvb

推光復香港 時代革命

富豪雞一隻

JUM JUM BO

通常影自己出trip又輕身既都係

我屌

佢之前有自拍流出好正

操 fit 自己預備上前線
應該係

Link plz

大奶奶呢？

佢真係平到癲
但以為自己好靚

佢個樣好怪 好似弱智咁

AA級咁款就唔好成日著運動bra

最容易得抑鬱症 會自殺嘅係呢一類人
成個facebook ig世界都係營造出嚟嘅假象
現實世界點可能下下都係咁開心

啱, 好彩你冇得屌

佢有4個波加埋都唔夠個墊厚

佢岩岩出黎做model果時都有啲波架喎 而家減肥減到波都無埋

又未至於樣衰
唔靚同鬥雞眼啫

我煲有錢佬就包佢好過真寶

你睇咗3個鐘

入黎就係等呢個

講得WHO証明你唔係男人